夏蘭特又bug左。。。

圣獸來

正常發揮姐

樓主內地仔？

你仲bug

之前到哥解釋過圣字

真心好勁，係hold波傳波爭dd，希望佢未來做到世一鋒

ccc尼廢到

越樣衰越勁

#4 #5 孖生兄弟？

佢推波成隻牛咁

腳頭重到，射啲波勁得嚟又準

佢d爆發力強得好恐怖
甘美治剷佢結果自己斷腳
睇德甲時不時都見到佢強行爆開對面後衛

佢肯定練咗好耐 下下死位都ban到死角

拉

些哥？

佢同麥巴比邊個做未來世一

係

又入

踢後衛見佢衝埋嚟肯定嚇到瀨屎

strength 99 pace 99 finishing 99

佢咁靚仔緊係廢

牛卡古都可以